3HK CORP PLAN 5月手提電話完約，SALES 請入

用緊3HK CORP PLAN 5月完約
有無優惠CORP PLAN 或GS10+ PLAN
請出PLAN 唔該